有冇人做過鴨

成個流程係點 係唔係金魚江咁比女揀中 就去上床
班女其實正唔正 個西臭唔臭

lm, 想做

想叫 高質鴨pm me傾價please